發覺自己鍾意親既女仔都要大過自己

但個樣生得細個
好難識到大過自己既姐姐

Me too

至少都要大二十年先夠

思想成熟嘅女仔係香港好有吸引力

鐘意大自己40年既

其實女仔唔係揀年齡大過自己的男人，而係揀成熟可靠的男人
偏偏唔少女仔都比同齡的男仔成熟，所以佢地就傾向揀年紀大過自己的男人
所以你就會出現「鍾意親既女仔都要大過自己」的錯覺